如果同安宥真(膠真) 孤男寡女係一間房到

大家會做D咩
真係諗下都扯旗

實比佢嘈死

係咁去廁所囉

摸下大髀算

迷暈佢 之後...

就可以自己一個安靜瞓覺啦

想比佢兩隻大門牙刨我jer仔

你夠膽摸一下 我即刻報驚

即係你幫佢撩牙?

我原本想講食撻

痴線?

我炒飯佢tim啦

有冇人覺得個背景+裝束好似webcam girl 低胸d仲似 (認真非黑)

之前放學去佢屋企打機
佢嘈到俾鄰居投訴...

唔知點解對住佢完全冇性慾
對住英性慾最大

成班無啲愛心 我會焗暈佢

屌到佢越黎越嘈

跟住俾tips佢

可否停止色情牙真?==

我屌哂你地全部

全部同我躝！

其實系牙真色情我...(._.)

A

攬住佢訓教算..

咪撚色情我牙真

要好似啲雞泡魚咁小心處理，首先幫佢載個牙套牙膠，再載個醫牙用嘅口套，防止佢起身時 嘢咬落你最重要部位，做好晒預防之後就可以安心享用牙真啦…

成班變態pedo
色情15碎ge真真